連登十年後不想再回首，令人戰慄的夫子揭尾故（一）

小明去左一個瀑布，過左無耐佢被人發現暈左係地下，身上有唔少疤痕

來吧，連登仔！！！

真係開新po

我唔會令我屠殺連登仔歷史性既一頁留下污點

Ok
小明比人搶劫？

暈左，未死？

未死

不是

疤痕係自殘定係人地造成？好耐之前定係新嘅？

人地造成，新舊都有

細思極恐後負皮

問法有誤

投降，點諗到，夫子真係CLS

含淚承認

去瀑布嗰度係為咗遊山玩水以外嘅原因？

比人強姦

是

小明係男女有冇關係

故事有幾多人

有冇鬼 / 靈異野

早晚有冇關係

天氣有冇關係

小明有冇病 精神病 缺陷

暈幾耐唔關事

好似好pro咁

無關係

人數最精簡可以去到4人，但建議唔需要理

無鬼 / 靈異野

早晚冇關係

天氣冇關係

小明冇病 精神病 缺陷

唔關事

小明自己一個人去瀑布
小明係自願去
小明去係因為承諾
小明去係因為貪心
小明曾經殺過人
成件事有2個人 3個人 4個人

是
是
是
不是
是
最短可以用4個人講曬個故事

人地整小明啲傷疤有原因？ 意圖？

傷有pattern ？

四個人係朋友？ 敵對？

要啲傷疤 / 血 / 痛 黎做野？

瀑布呢個地方重唔重要? 換轉另一個地方個故事仲合唔合理 EG樹底 山洞
瀑布係當年既小明犯罪既場守
成件事死既唔只一個人
小明係誤殺

小明

小明殺既人

行山者1

行山者2 ？

小明被行刑？

無原因，意圖

無pattern

個個唔同

不是

又見到你

小明同人打架 打到暈?

合理
不是
唔止
不是

小明殺人係為左利益/生存?
小明係成件事中唯一生還者?

4個人都識？

4個人入面有個人同死者係愛人？

對
不是

留意返，小明殺過人，但並不代表死者關件事事

唔係4個人都識

有冇斷手?

無

4個人入面有人有參與過小明單殺人案？

1位

事發時現場 連小明只得兩個人?

小明去瀑布呢個諾言係對死左定未死既人既承諾?
小明有共犯?
成件事同遺產有關?
小明係相約左當年兇殺案另一個生還者係瀑布見面?
小明身上既傷係另一個生還者所致?

係

未死既人
你意思係之前佢殺人？有
同遺產無關
唔係相約
係

小明真名叫宇智波班
佢約左千手柱間係瀑布見面

唔知點解 諗起鳴門 vs 佐助 (終末之谷)

on9

中！

完

三頁都頂唔住